向港共戰犯

呢班竊國大盜一定會寫入香港人嘅教科書！